黃色經濟圈唔係只有渣哥，唔該大家支持下d黃色小店

大家都係黃店，點解幫左有需要嘅小店先？？？

點解唔*

5折

好多人根本無比心機搵

佢本身都唔係平

好食是良知

因為渣哥有五折囉

你依家SELL下
下次去

問心有幾多人有去試過好唔好食？定大家都淨係識睇名去食？

推

觀塘果間？
好食又唔貴喎

如果淨係食渣哥就話自己支持黃店嘅話黃色經濟圈好快就玩完

分散投資

Push

真 渣哥overrated

黃色經濟圈=渣哥,光榮

泰cool個死人位，怪人之前問下自己點解咁睇唔開先啦

咁泰cool又真係幾難食

唔柒食渣哥
上次串龍門串得咁爽

大家唔好咁懶啦

希望黃店善用facebook而啲
頭先特登揀幾間平時小幫襯嘅黃店
搵完fb又無update餐牌個fb任何餐牌都無
最後行到去先發現得一款外賣
跟住又行返去平時食開又多人幫襯嘅黃店買算
行到出汗

對面蕭生多唔多人

老實講 黃店都要有特色先係市場生存到
當然宣傳做得好, 地段又就腳自然會多d人幫襯

小氣渣，有冇出圍爐套餐？

將軍澳果間又係山旮旯

食得渣哥都唔會當同路人

分化撚BLOCK尻人

邊個幫襯鬥黃賤種渣哥，我祝佢中肺然

幫襯賤種鬥黃渣哥死全家

d 人話好平好好食

船王夠平夠好食啦，你地有無去試過呀？？？

船皇*

香港加油

從來唔去出名嗰d
最鐘意去低調黃店

泰cool lunch幾好食，再加份生菜肉碎辣撚到飛起

聽日放假去試，唔辣屌到你飛起

5折又可以打卡
細黃店post完都未必有人知你幫襯黃店
威唔到俾人睇架

渣哥 水門雞 趕住鬥黃

會唔會係咁

得罪講句
真心平
一個飯40蚊有找
就算藍都走去食啦

泰cool以前食過一次 好食 大份 價錢又經濟

咁平？

觀塘個間係咪一樣？

圍屌同路人套餐

今日lingduck update左泰cool餐牌

難食到仆街都可以排大隊

係，推小店或同步進行，到到都買啲

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

仲有好多黃店要支持

Pish

冇當過渣哥係黃店

香港人始終跟風多

渣哥鬥黃不了

呢間好食

不嬲叫人幫襯小店優先 當然味道要合格

渣哥你唔去食都大把人去打卡打飛機
係有心既連登仔就幫襯下其他黃店啦
淨係養肥一間最後只會做成壟斷
一日黃唔等於一世黃

生菜肉碎煎蛋飯 貴但同區真係佢最好味

Same same

碌左個一蚊入泥......
呢度係未分化POST?

食過幾次，呢間好食，最鍾意嗌佢個青咖哩。調景嶺海皮嗰邊都有分店

2

pishhh

示下派傳單大大隻字寫住「我黃架」

九龍灣嗰個工業區係冇乜其他黃店嘅
其他區就多啲搵小店啦！

例如呢？

果度平時都係做lunch多
送晚未有武肺都仲有band友的士佬ot撚幫襯
有埋武肺真係搞唔撚掂

黃色經濟圈個樽頸係個地區真係食足幾個月
日日食個幾間係會味蕾(皮)勞
疫情又唔想日日跨區試新野。。。。

渣哥出咗名就無去

食過泰cool一次 泰菜黎講堅難食

真係睇地區

大家盡量啦

觀塘好小去。多數係西九龍

好！

最主要 我覺得始終係黃店app收左皮
大家就心諗 食間出名黃 都好過食錯藍既心態去買外賣 再加上渣哥半價吸客

就造成咁既局面

咁平？聽日去幫襯下先

今日去左潮食閣食軟殼蟹

泰cool 用App叫外賣唔知點解好貴
貴成堂食3倍 可唔可以搞搞個uber eats menu佢

push

有冇和急LIST
而家真係大爆發，應該少左人敢落街.....

冇其他？